外國有人將無人機變成煙花發射器射鳩人

雖然香港平民只有鄉黑先攞正牌玩煙花
但係大家唔好學
搵其他喇替代煙花嚟射人
咁做唔啱架

發夢埋地雷